就算你用唔到我都唔會del你

我點都會留住個hkg+架

+1